個市唔郁,等我教你贏大戶

就係乜柒都唔好買
唔買牛唔買熊,唔好做LONG CALL/PUT
期指都唔好做

D仆街大戶係度食緊時間值
你仲做LONG就好傻鳩

依家最好就係Q埋對手
你夠薑咪撚行 成世係263附近行

而家咁樣橫行嘅其實可以short期權
利申：我做covered short call

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你要夠holdings 先做到bor 如果爆升爆跌你都係虧

開曬兩邊食波幅

所以我咪低位入貨然後做covered short call
升就交貨畀人 跌就收期權金